如果一個人有秘密 ...

如果一個人有秘密，便會找一棵樹，挖一個洞，將秘密告訴它，再用泥巴堵住洞口，這個秘密便不會被別人知道。

[black]我犯賤，好掛住你[/black]

[black]好[/black]

有樹洞的話
我通常會用我的大jj不斷在洞中抽插
把所有平日的煩惱都射在裡面

搞錯！preview都冇事，一出po就fail好柒

一個人去左旅行，根本散唔到心
成個腦都係佢